明知打人無後果，你會唔會捉人上車打？（HKU Starr Hall 14樓）

正皮：唔會
負皮：會，差差萬歲，港共萬歲

施德精英，盡在14樓

汪司殯

Xiang Gang Police University

係咪有野爆呀

Starrian不了

Who are we!

班大仙跟本同黑警冇分別所以明點解hall有狗啦越仙就越多狗

We are starrians!

有野你就爆啦 喺度婆婆媽媽 唔知你做乜鳩

Starrian, Strive for the best!

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）